Scarface 定 Carlito’s Way?

都係De Palma
都係 Al Pacino
點揀?

Scarface
Carlito’s Way

個人鍾意carlito 最尾個段hide and seek好正

推

再推